@rubbishrubbishrubbish

你近排點啊
我都仲係有好多野想同你分享
雖然我到依㗎都未諗到
點解會對住你就可以暢所欲言

如果可以搵得返你就好啦

推

輕輕一推